呢史上最貴11人 分分鐘砌埋一隊都未必贏歐聯 :o)

計歐羅
石頭加xhaka真係中門大開

ps 計埋add-ons

D圖幾正

殺卡貴過基達？
65m

自己整

計埋add-ons基達貴3000萬歐
但始終想逐個逐個位計 防中 B2B 攻中咁樣
我覺得基達係普巴個位

PS 麥巴比始終名義上未買斷 唔計佢住
如果唔係最貴中鋒應該係佢 唔係LKK

渣加都算史上最大水貨

45m又唔算特別貴
史上最貴防中係佢同巴卡約高 大家都45m
好似巴卡約高仲水

希古恩？

計咗通漲未

最貴門將唔係ederson咩？
保方36m歐
ederson 40m

同埋C7呢？

保方36m歐係點計出黎

你教我計 真心唔識

計add ons lkk貴好多

前面三個都貴過c7喎

WIKI話52M喎

其實係54.2m
保方自己講過係1050億里拉
計返匯率係5423萬歐

呢11人弱點係渣古殺卡石頭

中軸崩潰

lkk

最前個個乜水

下游殺手